在美國，這類實驗通常由國家生物醫學研究的主要主管機構NIH資助。 大衛·威爾曼，麥迪遜·穆勒，2021年8月26日，華盛頓郵報 
 為了保護公共土地和保持步道開放，人們可以做的第一件事就是保持步道暢通，成為好管家。 與越野愛好者見面，幫助保護我們的公共土地|elessard | 2021年8月9日|戶外在線 
 他鼓勵有色人種青年成為環境的管理者和“戶外領導者”，幫助他們在徒步旅行的小徑、州立公園和保護區中感到舒適，就像在他們的社區一樣。 陽光、沙灘和意大利麵|邁克·迪亞戈| 2021年7月22日|食客 
 不管是否有冒犯的意思，霍夫斯泰德真的相信文化的力量——以至於他仍然是50多年前由他已故的父親開始的一項大規模研究項目的負責人。 美國(極端)個人主義的利與弊(第470頁)|Stephen J. Dubner | 2021年7月22日| 
 他還認為，牧場主的工作是土地的管家，而不僅僅是管理牲畜的人。 牧人社區:現代牧場|肖恩·庫利根| 2021年7月2日|Ozy 
 如果一個人聲稱自己是民主轉型的管家，他對瘋狂的回應永遠不會更瘋狂。 埃及武裝部隊的罪惡愚蠢|伯納德-亨利Lévy | 2013年8月20日|每日野獸 
 在某種程度上，他想成為一名環境保護者。 克里斯·克里斯蒂加入雅虎，說沒有“證據”氣候變化導致了桑迪|邁克爾·托馬斯基| 2013年5月21日 
 對於自由派來說，比爾•克林頓似乎扮演著類似的角色——他們可以將這位新近上任的總統視為一位成功的經濟管家。 總統的認知差距|道格舍恩，傑西卡塔洛夫| 2012年9月24日|每日野獸 
 在火車上，客人可以期待高檔設施，如多道菜的晚餐和24小時乘務員服務。 納帕谷葡萄酒火車，海勒姆·賓厄姆，更多不可思議的火車旅行|利·克蘭德爾| 2012年4月26日|每日野獸 
 “你因為划船而出名了，”一個乘務員告訴她。 泰坦尼克號的高級女主角:羅瑟斯伯爵夫人伊麗莎白·凱| 2012年4月12日|每日野獸 
 “給我們樓上單獨的一張桌子。”奈傑爾對領班說，把什麼東西塞到他手裡。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 該醫院由總督任命的一名管家負責，由聖方濟各騎士團管理。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 管事人由總督任命，由聖方濟各教團的教友負責。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 管家是一個漁民——漁民作為天氣預言家非常有用。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 服務員是個年輕的黑白混血兒，染上了酗酒的壞習慣。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛